有冇人出黎開下花 幫下手足

大家有冇諗過幫下其他手足 分散下警力阿。。

你個帳號好撚鬼喎

屌仲係到分化 我真係冇野好講。。

算吧啦你